KTH, 말하는 학습인형 ´알프´ 국제유아교육전 할인 이벤트
KTH의 영·유아 에듀테인먼트 서비스 ´알프 (www.rfriend.co.kr)´가 2일부터 5일까지 삼성동 코엑스(COEX)에서 열리는 ´제20회 서울국제유아교육전´에 참가, 고객들에게 풍성한 혜택을 선사한다.
´Royal Toddler Friend´의 줄임말인 ´알프´는 선물공룡 ´디보´와 귀여운 강아지 ´누야´ 등 캐릭터 인형을 활용한 놀이를 통해 ▲한글 ▲영어 ▲생활예절 놀이 ▲동화 구연 등 학습을 도와주는 ´놀이형 학습 도우미´로, 유비쿼터스 핵심 첨단기술인 RFID 기술을 이용해, 인형에 학습 카드를 대면 인형이 학습 내용을 음성으로 들려준다.
알프는 이번 전시회장 내 전용 부스를 찾는 고객들에게 알프를 무료로 체험할 수 있는 기회를 제공하는 한편, 상담을 받거나 카페에 가입하는 고객에게는 ´알프 캐릭터 키재기´ 또는 식약청 인증을 받은 ´황사 마스크´를 무료로 증정한다.
또, 전시회장에서 알프를 구매하는 모든 고객에게는 최고 2만원 할인해주며, 피부가 예민한 아이들이 유용하게 사용할 수 있는 ´아토피 크림(2만5천원 상당)´도 함께 제공한다.
현장 이벤트에 참가하면, 알프 교육용 책(CD포함), 알프 인형, 문화 공연 티켓, 아토피 크림, 샴푸 등 다양한 경품을 증정한다. 알프는 기본 구성이 14만원, 패키지상품은 20만원, 26만원 2종류다.
한편, KTH는 ´알프 체험단 2기´를 오는 5일까지 모집한다. 만 1세부터 6세의 자녀를 둔 부모라면 누구나 응모할 수 있으며 ▲알프 무료 증정 ▲50% 구매 할인권 ▲백화점 상품권 3만원 ▲파란캐쉬 1만원권 증정 등 다양한 혜택이 제공된다.
카페에 가입만 해도, 봄 철 아이들의 건강을 지켜주는 ´황사 마스크´를 무료로 증정하는 이벤트도 진행 중이다.